肯學肯捱後生仔想搵pt/長炒

屋企有急事好需要用錢
肯學肯捱辛苦想搵番份
工時長 人工相對高些少既parttime
聖誕期間可以做野

普通yr2 BBA大學生 兩年私補亦有promoter＆CS經驗
兩文三語溝通Sale野 或者搬野都絕對無問題
只求可以搵到份高過市價少少既工
如果有巴打想請Parttime/長炒都可以搵我傾下先
傾過in過我唔岩你心水都唔緊要
只要唔係犯法/呃人既 邊一行都肯做